個BB望撚住你

係啊話緊你班話”有事就警察 無事就警犬”嘅撚樣

他日你老婆有事個陣而突然出站俾人打到流產嘅時候唔好嘈

因為你如果驚就唔好出街

不管算喇你地本身唔會有仔送終

同埋上環果邊唔該推post!!!!